跟麵仔上星期放左7500

賺少好多
7500咩價位可以再入貨

現價入 , 港女指插24000

ching 個名幾有詩意

7200逢低入貨
7500逢高加沽

跟左麵仔咁內仲未參透麵仔理論
抵輸
新年揸7500到宜家都未放

上年揸到而家都未放, 重愈買愈多

後抽完先啦
跌穿頸線，要跌到23000先停

麵指都唔識睇 學咩人玩股票
收手把啦

正視聽 連登共識 -
跟麵仔=買對家